DSE 數學題 疑難排解

襯假期，冇咩做，見就考DSE

希望可以幫到係呢個垃圾教育制度下成長既後生仔女渡過呢一關

頭盔mode : 問淺少少

利申：舊制生

Lm

正評